\markSection

Задача 1:

\begin{itemize}
    \item	Задание выполнено полностью верно = 5 баллов 
    \item	Задание выполнено, но есть недочеты = 1 \dots 4 балла
    \item	Задание выполнено неверно = 0 баллов
    \item	Ответ на дополнительные вопросы = +2 балла
\end{itemize}

Задача 2:

\begin{itemize}
    \item	Задание выполнено полностью верно = 7 баллов 
    \item	Задание выполнено, но есть недочеты = 1 \dots 6 баллов
    \item	Задание выполнено неверно = 0 баллов
    \item	Ответ на дополнительные вопросы = +2 балла
\end{itemize}

Задача 3:

\begin{itemize}
    \item	Задание выполнено полностью верно = 4 балла 
    \item	Задание выполнено, но есть недочеты = 1 \dots 3 балла
    \item	Задание выполнено неверно = 0 баллов
    \item	Ответ на дополнительные вопросы = +2 балла
\end{itemize}

Задача 4:

\begin{itemize}
    \item	Задание выполнено полностью верно = 6 баллов 
    \item	Задание выполнено, но есть недочеты = 1 \dots 5 баллов
    \item	Задание выполнено неверно = 0 баллов
    \item	Ответ на дополнительные вопросы = +2 балла
\end{itemize}

Задача 5:

\begin{itemize}    
    \item Задание выполнено полностью верно = 10 баллов
    \item Задание выполнено, но есть недочеты = 1 \dots 9 баллов
    \item Задание выполнено неверно = 0 баллов
\end{itemize}

Задача 6:

\begin{itemize}
    \item	Задание выполнено полностью верно = 7 баллов 
    \item	Задание выполнено, но есть недочеты = 1 \dots 6 баллов
\end{itemize}

\begin{table}[H]
    \begin{center}
        \begin{tabular}{|p{3cm}|c|c|c|c|c|c|}
        \hline
        & \multicolumn{6}{c|}{Задачи} \\
        \cline{2-7}
        \raisebox{1.5ex}[0cm][0cm]{Задание}
        & Задача 1 & Задача 2 & Задача 3 & Задача 4 & Задача 5 & Задача 6\\
        \hline
        Максимальный балл по каждой задаче & 7 & 9 &6&	8	&10&	7\\
        \hline
        \end{tabular}
    \end{center}
\end{table}